我今日生日 6月3日

點解我男神唔同我講生日快樂？

你冇男神
btw生日快樂

仆街杏家橙

生日快樂 我都係今日生日

你同你老母俾狗屌呀

生日快樂！